唔係黑警 唔係Green Object

佢地只係林奠隻狗
係走狗 林奠隻走狗

唔好鬧死黑警
話佢地林奠隻狗

將林奠個西面種拉返落水
唔好比佢困係禮賓府由得佢班狗咬人
等林奠班狗知道佢主係喺屋企爽緊

話緊你啊 Mon Po 林奠隻狗

推

極權走狗

mon post走狗

黃色經濟圈的障礙

林奠走狗

中共隻狗

賣港狗賊

林奠隻狗

林奠班狗會以為自己係一哥既手足

其實佢地個署長都係林奠隻狗 隻狗 隻狗咋
署長幾時先到局長
林奠連局長都推出去死
你個署長隻狗慳d啦
成個架構 你地係最廢架 林奠走狗
睇下自己邊位先啦

林奠隻狗
你主人拎公帑黎餵你咋

啱，其實黑警最怕，最想反駁佢哋唔係狗，或警犬

共狗

文雅中帶出鄙視

衙役
朝廷鷹犬